覺唔覺周杰倫唱歌好似揸埋個春袋唱咁

點睇

係呀 我唱K都會揸住自己春袋 咁就唱到好似周杰倫咁

香港大把人係咁唱歌架喇

我唱k係叫女女幫我揸春袋

一早回左塘

勁

全職做電競師仲好

你仲勁

林俊傑都係